[Verse 1]
One pound a weed, girls and white rum
You know seh the night done
Dadda spin tune ’til the Sun come
Bridgetown
 badman
Man I need a girl to come wine for me
Yeah, come wine slowly
I just need a girl to come wine for me
Yeah

[Chorus]
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly, and come again
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly, and come again

[Verse 2]
Somebody come, and get my baby girl
When she start spin around like the world
She go down, come back up and she twirl
Every man in the dance a look her
But a me she want wine pon
Dem a look her
But when we go back home, she ago wine pon me...

[Chorus]
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again

[Verse 3]
Cape-Verdean ting, she a stunner
She hot like Lisbon in the summer
I hope she come and give me nana
Want beat up the ting, like a drummer
Got to hold my corner
I pray she gimme the ting
‘cause me can’t wait no longer

[Chorus]
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again

[Verse 4]
One pound a weed, girls and white rum
You know seh the night done
Dadda spin tune ’til the Sun come
Man I need a girl to come wine for me
Yeah, come wine slowly
I need a girl to come wine for me
Yeah

[Chorus]
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again
Slowly, slowly, slowly
Wine slowly and come again

[Verse 5]
Friday night, and the dawgs them haffi touch road
Sony just call me, fi say me turn Gold
Not even the devil, can afford my soul
Every gyal a mine, you can walk with my Globe
Check me passport
None a them bwoy them, never see no airport
Man a nun celebrity, no inna them sport
Them type a ting B-Town can’t support, no way